一個人係自己既生日死左，會點

成日覺得根據傳統Old seafood既角度來講
忌日對正佢自己生日係一件非常大吉利是既事
有無人可以由宗敎角度FC下？
又有無特別既注意事項？

笑到仆街浪漫主義上哂腦

死咗仲可以點

會復活，真的，我試過

宗教又點fc，用佢本故事書同你解釋呀？

唔關事。

投降吧 我沒有辦法

基督宗教又冇咩所謂